係咪以為d字大隻就有道理

好似d大陸佬以為講野大聲就有道理咁

嗯

樓主五毛

我又揾到隻 report 俾連仔先

支持

紅色係代表我地抗爭而流既血
大字係代表我地不屈既精神
紅色大字就係我地CC台

我屌你老母啊

紅色代表熱血 黃色代表香蕉奶

佢地去左站務台啦，又唔答點解洗板

sor
冇流過血
轉返做黑色先

[size=4]樓豬奶共狗 /size=4]

樓豬奶共狗

諗起中出即飛天俠呢位精神病人 撚兩撚就紅大

樓上個三色貓5毛黎
大家唔洗理佢
直接block就得

.

五毛

銅軒5毛

大家同行
唔洗咁講野喎

又多個人入list了

9錢1心